[終於反面] 班農：侵大仔通俄叛國 侵：佢痴撚左線

美國白宮前首席策士班農（Stephen Bannon）在一本新書中，直指總統川普的長子及女婿前年總統競選時密會俄羅斯律師是叛國行為，遭川普怒轟。

根據媒體3日刊登的節錄，班農在作家沃爾夫（Michael Wolff）的新書《烈燄與怒火：川普白宮揭密》（Fire and Fury: Inside the Trump White House）中，指川普長子小唐納（Donald Trump Jr.）及女婿庫西納（Jared Kushner）前年6月9日為聽取希拉蕊的不利資訊而在紐約川普大廈的「通俄密會」，是「既叛國又不愛國」。

班農又在書中指出，川普從沒預期會當選總統，只認為獲得提名可增加其品牌的知名度，也會「帶來無窮機會」。另外，書中指小唐納曾對朋友說，川普知道篤定當選後「樣子像剛撞到鬼一般」，而妻子瑪蓮妮亞則「流淚，但不是喜極而泣」。

班農不留情面的言論被廣泛報導後，川普發表聲明，與那位昔日「軍師」劃清界線。他說，班農被炒掉時「不但失業，而且失去理智」，又說「他跟我和我的總統大位毫無關係……他不代表我的陣營，他只代表他。」

川普甚至在聲明中表示，班農是在他「擊敗17名參選人獲得提名」後才為他工作，還稱自己擊敗的17人「經常被形容為共和黨歷來最聰明的參選人組合」。川普還說，班農「和我們歷史性的勝選幾乎沒有關係」。

64歲的班農是川普當選總統的功臣，獲委任為白宮首席智囊，被視為「極右派國師」，是多項內外政策的重要推手，但他同時也跟多名幕僚，特別是國家安全顧問麥斯特（H.R. McMaster）及川普女婿庫西納不和，去年8月盛傳地位不穩的他最後以「離職」收場。（國際中心／綜合外電報導）

班農又在書中指出，川普從沒預期會當選總統，只認為獲得提名可增加其品牌的知名度，也會「帶來無窮機會」。另外，書中指小唐納曾對朋友說，川普知道篤定當選後「樣子像剛撞到鬼一般」，而妻子瑪蓮妮亞則「流淚，但不是喜極而泣」。

諗起佢係競選總部張相

我信班農講既野

共濟會要佢當選

彭斯：呢獲你仲唔陷家產？

唔想當選又”通俄叛國”黎做乜？好矛盾喎

所以唔係講緊侵通俄叛國
係佢女婿，佢細仔同campaign head

就係呢張

仆街玩大左

你睇下佢個樣幾頭痕

呢張係玩大左
有咩關係？

似曾相識既右膠無限分裂

佢地d口吻幾撚似碌撚同埋蝗上

大仔

川普知道篤定當選後「樣子像剛撞到鬼一般」

班農以為自己個base大到可以同白宮決裂
點知而家由主流保守派到alt-right都企哂侵個邊

講分裂邊夠左翼叻
人力社記分咗咁多次

收皮啦，明明威猛巨龍巴話佢幫緊侵侵吹響反中既風

班農辭職係方便做野 你班傻仔以為佢地真係反面 ？

班農：對華綏靖很危險 美須團結東亞 共抗中國野心

係囉，次次都係你本土派教主黃毓民帶頭搞分裂嘛

以為乜鳩浸大仔

反中既風點止佢一個吹
而事實上早前班農吹緊既風亦都呼應哂trump既 戰略報告

你連左膠都當左翼啦

係你眼中，唔睇人民日報咪無質素lo
你睇左習主席既講話未呀？

咁我問你啦，支持輸入外勞，損害工人利益， 係左翼定右翼主張？

通常講得輸入外勞既, 多數都係低技術既
好啦, 問你另一樣野, 接收難民係左翼定右翼既主張?

做咩姐?
之前個POST 串親你唔GUR 呀?

外勞人工福利同明顯低過本地工人
輸入外勞通常係想壓低人工

咁呢個情況下既輸入外勞 仲係咪左翼主張?

其實係香港地分左右翼根本就係樣極其ON9 既事

咁好啦, 接收難民實則上輸入外勞, 壓炸本地工人既另一手法, 只係有個原因包裝下咁解
咁明知呢個係事實, 仲要支持難民湧入
請問咁仲係咪左翼?

咁你唔入咪得LO

最先講本土兩粒字既 係土地正義聯盟 (好似係)
即係佢地都係右翼?

難民留左係果個國家到, 唔通可以一生唔做野? 佢都係要返工做野架

依家點樣界定左翼定右翼 基本上依家大部分政黨都夾雜左右翼嘅主張

咁你知唔知，支持難民輸入同班老細係同一批人黎
難民輸入，實則上就係推大勞動力供應，變相侵害緊本土工人利益
然後同你講要包容

呢種仲可唔可以叫左翼？唔係，因為實則上呢班人就係幫緊大財團打壓工人
總稱為 左膠

你sure？
香港有堆九幾年到今日冇得工作 要靠政府畀佢
請問 點解唔畀佢地工作
因為一旦工作 就會引起居留權問題 難民並冇明確可以永久留當地 當事件完結 理應遣返
如果工作 只係一個國家工人不足要外來人士去工作做一d當地人完全唔願意做 有d似working holiday 咁 一個用較為好聽d既名稱去請人 難民拎到居留權就會享有當地居民同樣福利 政府會陷入福利開支擴大問題 如果擴大福利就唔能夠收返 除非用較強硬手腕政策
另外 本身難民唔返原國家 利用呢種方法作為移民手段 會有同一般移民政策背道而馳 一般移民政策係有兩個作用 吸納專才 高學歷 建設國家
另外係吸納有錢人 令佢出錢投資 令國家富強
兩個因素係吸高質人士
但如果國家吸納大量難民 如提供工作 可以話解決一般勞動力不足問題 但長遠 可以話準備收皮
已經唔講治安問題

我覺得今時今日仲同左右翼去區分政黨或政治人物好似過左時

系，全世界其實都係打籠通，唯獨係Alt-Right真心反中反共XDD

香港上比較含糊 正如泛民 建制都係一樣 幫新移民內地人
但泛民某一班會支持難民 會支持傭工合法居留權 我眼中呢堆好左 但香港有幾多右翼 唔覺 最多中間偏右 但唔多 即刻講本土優先都冇顯示出佢地反假難民立場 反既 只有民建聯小數議員

但好多人只睇難民既人道，而無睇本地人既利益受損
好多左膠係思想上係左翼，做到出黎就變左右翼

人會變 冇接觸過 以為佢地好柒慘 實際上佢黎做難民係為咗搵著數

好似d乜柒會咁 一日到黑話非洲好窮好慘 你去過咩 我日日見到非洲假難民手持iphone頸戴金鏈 仲要成身名牌 唔理佢真定假 總之出黎光鮮過你 再同你講 我訓街真野食 要拎人道援助

唔覺意做咗美國總統

就係要比佢地工作
但此路一開就會後患無窮
德國已經係例子

左翼唔係同你講普世價值
而係誰是壓迫者同被壓迫者
香港既情況就係分唔清邊個係壓迫者邊個係被壓迫者
所以先話香港多左膠，而非左翼

喂你解釋左咩叫「支持難民輸入同班老細係同一批人」先好喎，呢個係好嚴重既指控黎，唔係你講兩句就可以帶過

另外我又想問下啦，低學歷又語言不通既難民係本地勞動市場有幾大競爭力啊？字又唔識多隻又無學識最後咪淨係可以做地盤呢d本地人都唔多想做又空缺多既工種囉，咁又點樣傷害到本地工人利益呀，你要講左拎evidence 出黎而唔係鳩嗡

一直屌緊難民不事生產白拎福利既同時又轉個槍頭話難民同本地人爭工做，Alt-Right既Alternative fact真係連梁振英既語言偽術都望塵莫及呀

細仔Baron Trump 係個細路。

Alt-right係咪反支未知，但佢地現時既行徑會令到支那利益受損

但係啲領袖成日讚中國啲措施有效
特別係處理少數族裔

難民就業個問題你可以睇下德國收難民，同香港新移民既情況係點，結論係資本家得益於勞動力加大，但無視左對社區既影響
正正因為佢地係低技術同低競爭力，所以你會見有左膠盲目狂吹普世價值，去令到本地同外來人既競爭力差距細左
例子既香港大把，自己落去遊一轉睇下幾多支那人做，幾多有口音既三哥呀姐

咁放難民入黎，邊班人會得益？ 邊班人會受惠於勞動力供應上升而降低支出？ 資本家，特別係跨國企業，亦都即係過去30年全球化既既得利益者

難民根本早就唔應該比佢地入黎，一係就教好佢地先好放佢地入社區。

呢個係alt right 既本質黎，所以佢地會覺得支那既措施ok
但係國際上有d位係就需要alt right補位
30年全球化，造成美國政壇既腐敗，不論傳統左翼右翼都係全球化下既既得利益者，亦都造就左支那掘起（支那自身亦有腐敗問題出現）
要逆轉/調整呢個情況，就要搵alt right 打響第一炮，因為佢地係全球化下既受害者
打開左頭幾炮後，之後就無佢地既事

有一點好想問
難民增加勞動力供應，點樣唔損害工人權益呢？